求1500蚊左右平板

用黎上堂睇pdf
玩下爐石同傳說
同睇youtube

1

2

3

收唔到二手ipad咩

ipad 好咩
想用an

ipad幾好啊

台電科技

1500好似只收到舊版ipad
夠用?

Refurbished ipad 其實同新機幾乎無分別 可能個邊會有少少刮痕 但平板黎講ipad無得輸

新出果堆都係同舊幾年既ipad差唔多?

m

加1000 買iPad 9.7

6